[{"_id":21,"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null,"congressmen":[{"_id":10821,"congressman":{"congressman_id":108,"name":"E\u00f0var\u00f0 Sigur\u00f0sson","birth":"1910-07-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"E\u00f0S"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74727,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":15921,"congressman":{"congressman_id":159,"name":"Gar\u00f0ar Sigur\u00f0sson","birth":"1933-11-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GSig"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":112872,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":16121,"congressman":{"congressman_id":161,"name":"Geir Gunnarsson","birth":"1930-04-12T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GeirG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":75013,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":16421,"congressman":{"congressman_id":164,"name":"Gils Gu\u00f0mundsson","birth":"1914-12-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GilsG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":69306,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":24521,"congressman":{"congressman_id":245,"name":"Helgi Seljan","birth":"1934-01-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":77409,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-02-12T00:00:00+00:00"},{"_id":77410,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-03-12T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":25421,"congressman":{"congressman_id":254,"name":"Hj\u00f6rleifur Guttormsson","birth":"1935-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134472,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-10-29T00:00:00+00:00"},{"_id":134473,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-14T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":34821,"congressman":{"congressman_id":348,"name":"J\u00f3nas \u00c1rnason","birth":"1923-05-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":62083,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-12T00:00:00+00:00"},{"_id":62084,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-23T00:00:00+00:00","to":"1979-04-22T00:00:00+00:00"},{"_id":62085,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-05-24T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":37821,"congressman":{"congressman_id":378,"name":"Kjartan \u00d3lafsson","birth":"1933-06-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"K\u00d3"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":124012,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":40821,"congressman":{"congressman_id":408,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk J\u00f3sepsson","birth":"1914-06-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ\u00f3s"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":48158,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-04-02T00:00:00+00:00"},{"_id":48159,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-30T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":48821,"congressman":{"congressman_id":488,"name":"Ragnar Arnalds","birth":"1938-07-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":94046,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-10-22T00:00:00+00:00"},{"_id":94047,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-07T00:00:00+00:00","to":"1979-02-19T00:00:00+00:00"},{"_id":94048,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-03-07T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":54421,"congressman":{"congressman_id":544,"name":"Stef\u00e1n J\u00f3nsson","birth":"1923-05-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114475,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-06T00:00:00+00:00"},{"_id":114476,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-05-21T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":56221,"congressman":{"congressman_id":562,"name":"Svava Jakobsd\u00f3ttir","birth":"1930-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114616,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-13T00:00:00+00:00"},{"_id":114617,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-29T00:00:00+00:00","to":"1979-02-12T00:00:00+00:00"},{"_id":114618,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-02-27T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":56321,"congressman":{"congressman_id":563,"name":"Svavar Gestsson","birth":"1944-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135665,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-20T00:00:00+00:00"},{"_id":135666,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-05-24T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":44021,"congressman":{"congressman_id":440,"name":"\u00d3lafur Ragnar Gr\u00edmsson","birth":"1943-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":124303,"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]}],"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}},{"_id":27,"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null,"congressmen":[{"_id":5127,"congressman":{"congressman_id":51,"name":"Benedikt Gr\u00f6ndal","birth":"1924-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BGr"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74526,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-12-04T00:00:00+00:00"},{"_id":74527,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-20T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":8427,"congressman":{"congressman_id":84,"name":"Bj\u00f6rn J\u00f3nsson","birth":"1916-09-03T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74655,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-09T00:00:00+00:00"},{"_id":74656,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-23T00:00:00+00:00","to":"1978-12-31T00:00:00+00:00"},{"_id":74657,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-05-24T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":9627,"congressman":{"congressman_id":96,"name":"Bragi N\u00edelsson","birth":"1926-02-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133672,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":9727,"congressman":{"congressman_id":97,"name":"Bragi Sigurj\u00f3nsson","birth":"1910-11-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74694,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":11827,"congressman":{"congressman_id":118,"name":"Ei\u00f0ur Gu\u00f0nason","birth":"1939-11-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133783,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-04-01T00:00:00+00:00"},{"_id":133784,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-23T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":15227,"congressman":{"congressman_id":152,"name":"Finnur Torfi Stef\u00e1nsson","birth":"1947-03-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FTS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133931,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-04-02T00:00:00+00:00"},{"_id":133932,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-30T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":21627,"congressman":{"congressman_id":216,"name":"Gunnlaugur Stef\u00e1nsson","birth":"1952-05-17T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134250,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":28727,"congressman":{"congressman_id":287,"name":"J\u00f3hanna Sigur\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1942-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134562,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-06-25T00:00:00+00:00","to":"1979-10-09T00:00:00+00:00"}]},{"_id":36727,"congressman":{"congressman_id":367,"name":"Karl Steinar Gu\u00f0nason","birth":"1939-05-27T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KSG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":113681,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-02-26T00:00:00+00:00"},{"_id":113682,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-03-14T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":37727,"congressman":{"congressman_id":377,"name":"Kjartan J\u00f3hannsson","birth":"1939-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134825,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-12-18T00:00:00+00:00"},{"_id":134826,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-23T00:00:00+00:00","to":"1979-02-12T00:00:00+00:00"},{"_id":134827,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-02-27T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":42127,"congressman":{"congressman_id":421,"name":"Magn\u00fas H. Magn\u00fasson","birth":"1922-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MHM"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134929,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":49927,"congressman":{"congressman_id":499,"name":"Sighvatur Bj\u00f6rgvinsson","birth":"1942-01-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SighB"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":122092,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-19T00:00:00+00:00"},{"_id":122093,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-11T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":59027,"congressman":{"congressman_id":590,"name":"Vilmundur Gylfason","birth":"1948-08-07T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"VG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135823,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":3627,"congressman":{"congressman_id":36,"name":"\u00c1rni Gunnarsson","birth":"1940-04-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133571,"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]}],"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}},{"_id":2,"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null,"congressmen":[{"_id":162,"congressman":{"congressman_id":16,"name":"Alexander Stef\u00e1nsson","birth":"1922-10-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":112259,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":1202,"congressman":{"congressman_id":120,"name":"Einar \u00c1g\u00fastsson","birth":"1922-09-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"E\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":85349,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":2252,"congressman":{"congressman_id":225,"name":"Halld\u00f3r E Sigur\u00f0sson","birth":"1915-09-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HES"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":75299,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":2702,"congressman":{"congressman_id":270,"name":"Ingvar G\u00edslason","birth":"1926-03-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":83715,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":3022,"congressman":{"congressman_id":302,"name":"J\u00f3n Helgason","birth":"1931-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JHelg"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":113553,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-10-29T00:00:00+00:00"},{"_id":113554,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-13T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":4672,"congressman":{"congressman_id":467,"name":"P\u00e1ll P\u00e9tursson","birth":"1937-03-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":121832,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":5512,"congressman":{"congressman_id":551,"name":"Stef\u00e1n Valgeirsson","birth":"1918-11-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":104263,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":5542,"congressman":{"congressman_id":554,"name":"Steingr\u00edmur Hermannsson","birth":"1928-06-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":106836,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-02-26T00:00:00+00:00"},{"_id":106837,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-03-19T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":5782,"congressman":{"congressman_id":578,"name":"T\u00f3mas \u00c1rnason","birth":"1923-07-21T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"T\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74141,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-26T00:00:00+00:00"},{"_id":74142,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-13T00:00:00+00:00","to":"1979-04-02T00:00:00+00:00"},{"_id":74143,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-25T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":5882,"congressman":{"congressman_id":588,"name":"Vilhj\u00e1lmur Hj\u00e1lmarsson","birth":"1914-09-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"VH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":62711,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":4432,"congressman":{"congressman_id":443,"name":"\u00d3lafur J\u00f3hannesson","birth":"1913-03-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d3lJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":75856,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-06T00:00:00+00:00"},{"_id":75857,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-27T00:00:00+00:00","to":"1979-05-01T00:00:00+00:00"},{"_id":75858,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-05-18T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":6172,"congressman":{"congressman_id":617,"name":"\u00de\u00f3rarinn Sigurj\u00f3nsson","birth":"1923-07-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":122465,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-03-13T00:00:00+00:00"},{"_id":122466,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-02T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]}],"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}},{"_id":35,"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null,"congressmen":[{"_id":1535,"congressman":{"congressman_id":15,"name":"Albert Gu\u00f0mundsson","birth":"1923-10-05T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120381,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":11335,"congressman":{"congressman_id":113,"name":"Eggert Haukdal","birth":"1933-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133726,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-05T00:00:00+00:00"},{"_id":133727,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-20T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":14135,"congressman":{"congressman_id":141,"name":"Ellert B. Schram","birth":"1939-10-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EBS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":112695,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-09-09T00:00:00+00:00"}]},{"_id":14735,"congressman":{"congressman_id":147,"name":"Eyj\u00f3lfur Konr\u00e1\u00f0 J\u00f3nsson","birth":"1928-06-13T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EKJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":102729,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-04-02T00:00:00+00:00"},{"_id":102730,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-30T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":15535,"congressman":{"congressman_id":155,"name":"Fri\u00f0j\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1923-02-05T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"F\u00de"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74967,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":15635,"congressman":{"congressman_id":156,"name":"Fri\u00f0rik Sophusson","birth":"1943-10-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FrS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133981,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":16335,"congressman":{"congressman_id":163,"name":"Geir Hallgr\u00edmsson","birth":"1925-12-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":83215,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-01-24T00:00:00+00:00"},{"_id":83216,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-02-13T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":21235,"congressman":{"congressman_id":212,"name":"Gunnar Thoroddsen","birth":"1910-12-29T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":28940,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":19335,"congressman":{"congressman_id":193,"name":"Gu\u00f0mundur Karlsson","birth":"1936-06-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GK"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134190,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-02-25T00:00:00+00:00"},{"_id":134191,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-03-14T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":34035,"congressman":{"congressman_id":340,"name":"J\u00f3n G. S\u00f3lnes","birth":"1910-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":116406,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-20T00:00:00+00:00"},{"_id":116407,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-06T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":35935,"congressman":{"congressman_id":359,"name":"J\u00f3sef Halld\u00f3r \u00deorgeirsson","birth":"1936-07-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00de"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134793,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":40535,"congressman":{"congressman_id":405,"name":"L\u00e1rus J\u00f3nsson","birth":"1933-11-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":113754,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-10-10T00:00:00+00:00"},{"_id":113755,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-30T00:00:00+00:00","to":"1979-03-26T00:00:00+00:00"},{"_id":113756,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1979-04-23T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":43035,"congressman":{"congressman_id":430,"name":"Matth\u00edas Bjarnason","birth":"1921-08-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":93710,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":43135,"congressman":{"congressman_id":431,"name":"Matth\u00edas \u00c1. Mathiesen","birth":"1931-08-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00c1M"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":81848,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":43435,"congressman":{"congressman_id":434,"name":"Oddur \u00d3lafsson","birth":"1909-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114019,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-06T00:00:00+00:00"},{"_id":114020,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-14T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":47435,"congressman":{"congressman_id":474,"name":"P\u00e1lmi J\u00f3nsson","birth":"1929-11-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":103952,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":49035,"congressman":{"congressman_id":490,"name":"Ragnhildur Helgad\u00f3ttir","birth":"1930-05-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"RH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":76083,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-10-18T00:00:00+00:00"},{"_id":76084,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-02T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":57335,"congressman":{"congressman_id":573,"name":"Sverrir Hermannsson","birth":"1930-02-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":94322,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-10-25T00:00:00+00:00"},{"_id":94323,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-11-13T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":43935,"congressman":{"congressman_id":439,"name":"\u00d3lafur G. Einarsson","birth":"1932-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114030,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1978-11-19T00:00:00+00:00"},{"_id":114031,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-12-04T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]},{"_id":61035,"congressman":{"congressman_id":610,"name":"\u00deorvaldur Gar\u00f0ar Kristj\u00e1nsson","birth":"1919-10-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deK"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":82333,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"type":"\u00feingma\u00f0ur","from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}]}],"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"}}]