[{"_id":1675,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":440,"name":"\u00d3lafur Ragnar Gr\u00edmsson","birth":"1943-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"sessions":[{"_id":1675,"abbr":null,"congressman_party":null,"congressman_constituency":null,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"forseti \u00cdslands"}]},{"_id":1676,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":48,"name":"\u00c1sta R. J\u00f3hannesd\u00f3ttir","birth":"1949-10-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"sessions":[{"_id":1676,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"forseti"}]},{"_id":1677,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":694,"name":"Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir","birth":"1949-06-23T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"RR"},"sessions":[{"_id":1677,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":50,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"1. varaforseti"}]},{"_id":1678,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":634,"name":"\u00deur\u00ed\u00f0ur Backman","birth":"1948-01-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"sessions":[{"_id":1678,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"2. varaforseti"}]},{"_id":1679,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":396,"name":"Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller","birth":"1953-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"sessions":[{"_id":1679,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"3. varaforseti"}]},{"_id":1680,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":726,"name":"Sigur\u00f0ur Ingi J\u00f3hannsson","birth":"1962-04-20T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"sessions":[{"_id":1680,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-11T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"4. varaforseti"}]},{"_id":1681,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":530,"name":"Siv Fri\u00f0leifsd\u00f3ttir","birth":"1962-08-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SF"},"sessions":[{"_id":1681,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":50,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-10-11T00:00:00+00:00","type":"4. varaforseti"}]},{"_id":1682,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":676,"name":"\u00c1lfhei\u00f0ur Ingad\u00f3ttir","birth":"1951-05-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1I"},"sessions":[{"_id":1682,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"5. varaforseti"}]},{"_id":1683,"assembly":{"assembly_id":140,"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":721,"name":"Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir","birth":"1974-04-06T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"UBK"},"sessions":[{"_id":1683,"abbr":null,"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2011-10-01"},"from":"2011-10-01T00:00:00+00:00","to":"2012-09-10T00:00:00+00:00","type":"6. varaforseti"}]}]