[{"_id":129,"committee_id":129,"name":"samg\u00f6ngunefnd","first_assembly_id":20,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"samgn.","abbr_short":"sg","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":20,"from":"1907-07-01T01:28:00+00:00","to":"1907-09-14T01:28:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131971,"congressman":{"congressman_id":191,"name":"Gu\u00f0mundur Hallvar\u00f0sson","birth":"1942-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHall"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131971,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":189970,"congressman":{"congressman_id":655,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n Hj\u00f6rleifsson","birth":"1955-06-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189970,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":135150,"congressman":{"congressman_id":134,"name":"Einar M\u00e1r Sigur\u00f0arson","birth":"1951-10-29T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135150,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":149287,"congressman":{"congressman_id":2,"name":"Arnbj\u00f6rg Sveinsd\u00f3ttir","birth":"1956-02-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"ArnbS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149287,"from":"2003-11-26T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-11-26"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":114563,"congressman":{"congressman_id":48,"name":"\u00c1sta R. J\u00f3hannesd\u00f3ttir","birth":"1949-10-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114563,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":172787,"congressman":{"congressman_id":632,"name":"\u00deorger\u00f0ur K. Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1965-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":172787,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":189398,"congressman":{"congressman_id":651,"name":"Birkir J\u00f3n J\u00f3nsson","birth":"1979-07-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189398,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":135446,"congressman":{"congressman_id":176,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n A. Kristj\u00e1nsson","birth":"1944-07-05T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GAK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135446,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":108797,"congressman":{"congressman_id":280,"name":"J\u00f3hann \u00c1rs\u00e6lsson","birth":"1943-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":108797,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":132809,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132809,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]}]},{"_id":151,"committee_id":151,"name":"allsherjarnefnd","first_assembly_id":27,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"allshn.","abbr_short":"a","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":27,"from":"1916-12-11T01:00:00+00:00","to":"1917-01-13T01:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149211,"congressman":{"congressman_id":2,"name":"Arnbj\u00f6rg Sveinsd\u00f3ttir","birth":"1956-02-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"ArnbS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149211,"from":"2003-11-26T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-11-26"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":170559,"congressman":{"congressman_id":204,"name":"Gu\u00f0r\u00fan \u00d6gmundsd\u00f3ttir","birth":"1950-10-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"G\u00d6g"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":170559,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":175017,"congressman":{"congressman_id":372,"name":"J\u00f3n\u00edna Bjartmarz","birth":"1952-12-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":175017,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":188900,"congressman":{"congressman_id":647,"name":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafur \u00c1g\u00fastsson","birth":"1977-03-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1\u00d3\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":188900,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":190371,"congressman":{"congressman_id":657,"name":"Gunnar \u00d6rlygsson","birth":"1971-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"G\u00d6rl"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":190371,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":191933,"congressman":{"congressman_id":663,"name":"Sigur\u00f0ur K\u00e1ri Kristj\u00e1nsson","birth":"1973-05-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SKK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191933,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":172737,"congressman":{"congressman_id":632,"name":"\u00deorger\u00f0ur K. Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1965-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":172737,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":189192,"congressman":{"congressman_id":650,"name":"Birgir \u00c1rmannsson","birth":"1968-06-12T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189192,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":189406,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189406,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":149668,"congressman":{"congressman_id":98,"name":"Brynd\u00eds Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir","birth":"1960-10-08T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149668,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":191048,"congressman":{"congressman_id":660,"name":"Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir","birth":"1974-11-23T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KaJ\u00fal"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191048,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":191988,"congressman":{"congressman_id":664,"name":"Sigurj\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1964-06-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Sigurj\u00de"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191988,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]}]},{"_id":130,"committee_id":130,"name":"sj\u00e1var\u00fatvegsnefnd","first_assembly_id":27,"last_assembly_id":134,"abbr_long":"sj\u00fatvn.","abbr_short":"sj","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":27,"from":"1916-12-11T01:00:00+00:00","to":"1917-01-13T01:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":134,"from":"2007-05-31T00:00:00+00:00","to":"2007-09-28T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150705,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150705,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":191443,"congressman":{"congressman_id":661,"name":"Magn\u00fas \u00de\u00f3r Hafsteinsson","birth":"1964-05-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00deH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191443,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":131143,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131143,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":158047,"congressman":{"congressman_id":656,"name":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1967-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158047,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":189974,"congressman":{"congressman_id":655,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n Hj\u00f6rleifsson","birth":"1955-06-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189974,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":171480,"congressman":{"congressman_id":396,"name":"Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller","birth":"1953-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171480,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":91096,"congressman":{"congressman_id":124,"name":"Einar K. Gu\u00f0finnsson","birth":"1955-12-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":91096,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":108811,"congressman":{"congressman_id":280,"name":"J\u00f3hann \u00c1rs\u00e6lsson","birth":"1943-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":108811,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":143707,"congressman":{"congressman_id":659,"name":"J\u00f3n Gunnarsson","birth":"1959-05-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGunn"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":143707,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":132823,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132823,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]}]},{"_id":150,"committee_id":150,"name":"fj\u00e1rlaganefnd","first_assembly_id":114,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"fj\u00e1rln.","abbr_short":"fl","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":114,"from":"1991-05-13T00:00:00+00:00","to":"1991-10-01T00:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":190515,"congressman":{"congressman_id":658,"name":"Helgi Hj\u00f6rvar","birth":"1967-06-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":190515,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":134401,"congressman":{"congressman_id":648,"name":"Anna Krist\u00edn Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1952-01-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AKG"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134401,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":11}]},{"_id":149898,"congressman":{"congressman_id":129,"name":"Einar Oddur Kristj\u00e1nsson","birth":"1942-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EOK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149898,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":171097,"congressman":{"congressman_id":371,"name":"J\u00f3n Bjarnason","birth":"1943-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JBjarn"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171097,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":135115,"congressman":{"congressman_id":134,"name":"Einar M\u00e1r Sigur\u00f0arson","birth":"1951-10-29T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135115,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":149232,"congressman":{"congressman_id":2,"name":"Arnbj\u00f6rg Sveinsd\u00f3ttir","birth":"1956-02-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"ArnbS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149232,"from":"2003-11-26T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-11-26"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":10}]},{"_id":189418,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189418,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":189360,"congressman":{"congressman_id":651,"name":"Birkir J\u00f3n J\u00f3nsson","birth":"1979-07-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189360,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":131920,"congressman":{"congressman_id":191,"name":"Gu\u00f0mundur Hallvar\u00f0sson","birth":"1942-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHall"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131920,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":10}]},{"_id":143699,"congressman":{"congressman_id":659,"name":"J\u00f3n Gunnarsson","birth":"1959-05-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGunn"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":143699,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":134767,"congressman":{"congressman_id":109,"name":"Dr\u00edfa Hjartard\u00f3ttir","birth":"1950-02-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DrH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134767,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":151448,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151448,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":3}]}]},{"_id":78,"committee_id":78,"name":"heilbrig\u00f0is- og trygginganefnd","first_assembly_id":93,"last_assembly_id":134,"abbr_long":"heilbr.- og trn.","abbr_short":"ht","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":93,"from":"1972-10-10T00:00:00+00:00","to":"1973-04-18T00:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":134,"from":"2007-05-31T00:00:00+00:00","to":"2007-09-28T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":170569,"congressman":{"congressman_id":204,"name":"Gu\u00f0r\u00fan \u00d6gmundsd\u00f3ttir","birth":"1950-10-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"G\u00d6g"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":170569,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":189605,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189605,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":138098,"congressman":{"congressman_id":634,"name":"\u00deur\u00ed\u00f0ur Backman","birth":"1948-01-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":138098,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":105679,"congressman":{"congressman_id":429,"name":"Margr\u00e9t Fr\u00edmannsd\u00f3ttir","birth":"1954-05-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MF"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":105679,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":133673,"congressman":{"congressman_id":501,"name":"Sigr\u00ed\u00f0ur A. \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1946-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133673,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":151863,"congressman":{"congressman_id":477,"name":"P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal","birth":"1944-06-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"PHB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151863,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":188922,"congressman":{"congressman_id":647,"name":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafur \u00c1g\u00fastsson","birth":"1977-03-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1\u00d3\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":188922,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":134772,"congressman":{"congressman_id":109,"name":"Dr\u00edfa Hjartard\u00f3ttir","birth":"1950-02-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DrH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134772,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":175033,"congressman":{"congressman_id":372,"name":"J\u00f3n\u00edna Bjartmarz","birth":"1952-12-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":175033,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":3}]}]},{"_id":141,"committee_id":141,"name":"\u00cdslandsdeild Vestur-Evr\u00f3pusambandsins","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"VES","abbr_short":"Ves","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":134792,"congressman":{"congressman_id":109,"name":"Dr\u00edfa Hjartard\u00f3ttir","birth":"1950-02-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DrH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134792,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":4}]},{"_id":156758,"congressman":{"congressman_id":633,"name":"\u00de\u00f3runn Sveinbjarnard\u00f3ttir","birth":"1965-11-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deSv"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":156758,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":5}]},{"_id":131949,"congressman":{"congressman_id":191,"name":"Gu\u00f0mundur Hallvar\u00f0sson","birth":"1942-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHall"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131949,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]},{"_id":149690,"congressman":{"congressman_id":98,"name":"Brynd\u00eds Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir","birth":"1960-10-08T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149690,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":189961,"congressman":{"congressman_id":655,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n Hj\u00f6rleifsson","birth":"1955-06-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189961,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":189443,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189443,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]}]},{"_id":132,"committee_id":132,"name":"\u00cdslandsdeild Al\u00fej\u00f3\u00f0a\u00feingmannasambandsins","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cdA\u00de","abbr_short":"A\u00feing","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":151461,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151461,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]},{"_id":91048,"congressman":{"congressman_id":124,"name":"Einar K. Gu\u00f0finnsson","birth":"1955-12-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":91048,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":150634,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150634,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":120382,"congressman":{"congressman_id":491,"name":"Rannveig Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","birth":"1940-09-15T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120382,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":5}]},{"_id":189427,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189427,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":4}]},{"_id":171457,"congressman":{"congressman_id":396,"name":"Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller","birth":"1953-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171457,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]}]},{"_id":137,"committee_id":137,"name":"\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cdNR","abbr_short":"Norl","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":106836,"congressman":{"congressman_id":557,"name":"Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson","birth":"1955-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":106836,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":175044,"congressman":{"congressman_id":372,"name":"J\u00f3n\u00edna Bjartmarz","birth":"1952-12-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":175044,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":133698,"congressman":{"congressman_id":501,"name":"Sigr\u00ed\u00f0ur A. \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1946-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133698,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":149249,"congressman":{"congressman_id":2,"name":"Arnbj\u00f6rg Sveinsd\u00f3ttir","birth":"1956-02-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"ArnbS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149249,"from":"2003-11-26T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-11-26"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":8}]},{"_id":134786,"congressman":{"congressman_id":109,"name":"Dr\u00edfa Hjartard\u00f3ttir","birth":"1950-02-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DrH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134786,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":155439,"congressman":{"congressman_id":662,"name":"M\u00f6r\u00f0ur \u00c1rnason","birth":"1953-10-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":155439,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":9}]},{"_id":132780,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132780,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":10}]},{"_id":189432,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189432,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":11}]},{"_id":172757,"congressman":{"congressman_id":632,"name":"\u00deorger\u00f0ur K. Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1965-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":172757,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":8}]},{"_id":191947,"congressman":{"congressman_id":663,"name":"Sigur\u00f0ur K\u00e1ri Kristj\u00e1nsson","birth":"1973-05-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SKK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191947,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":143702,"congressman":{"congressman_id":659,"name":"J\u00f3n Gunnarsson","birth":"1959-05-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGunn"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":143702,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":12}]},{"_id":151883,"congressman":{"congressman_id":477,"name":"P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal","birth":"1944-06-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"PHB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151883,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":14}]},{"_id":171279,"congressman":{"congressman_id":383,"name":"Kolbr\u00fan Halld\u00f3rsd\u00f3ttir","birth":"1955-07-31T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KolH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171279,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":13}]},{"_id":120395,"congressman":{"congressman_id":491,"name":"Rannveig Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","birth":"1940-09-15T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120395,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":114528,"congressman":{"congressman_id":48,"name":"\u00c1sta R. J\u00f3hannesd\u00f3ttir","birth":"1949-10-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114528,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]}]},{"_id":153,"committee_id":153,"name":"efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd","first_assembly_id":114,"last_assembly_id":134,"abbr_long":"efh.- og vi\u00f0skn.","abbr_short":"ev","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":114,"from":"1991-05-13T00:00:00+00:00","to":"1991-10-01T00:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":134,"from":"2007-05-31T00:00:00+00:00","to":"2007-09-28T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134310,"congressman":{"congressman_id":631,"name":"\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson","birth":"1953-06-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6S"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134310,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":151370,"congressman":{"congressman_id":407,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk Bergvinsson","birth":"1964-04-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151370,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":132743,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132743,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":139555,"congressman":{"congressman_id":205,"name":"Gunnar Birgisson","birth":"1947-09-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139555,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":189208,"congressman":{"congressman_id":650,"name":"Birgir \u00c1rmannsson","birth":"1968-06-12T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189208,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":86071,"congressman":{"congressman_id":287,"name":"J\u00f3hanna Sigur\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1942-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":86071,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":189594,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189594,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":151830,"congressman":{"congressman_id":477,"name":"P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal","birth":"1944-06-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"PHB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151830,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":152859,"congressman":{"congressman_id":630,"name":"\u00d6gmundur J\u00f3nasson","birth":"1948-07-17T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6J"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":152859,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]}]},{"_id":134,"committee_id":134,"name":"\u00cdslandsdeild Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0s\u00feingsins","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cd\u00deER","abbr_short":"Evr","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":120626,"congressman":{"congressman_id":538,"name":"S\u00f3lveig P\u00e9tursd\u00f3ttir","birth":"1952-03-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120626,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":131114,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131114,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":4}]},{"_id":189369,"congressman":{"congressman_id":651,"name":"Birkir J\u00f3n J\u00f3nsson","birth":"1979-07-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189369,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]},{"_id":134324,"congressman":{"congressman_id":631,"name":"\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson","birth":"1953-06-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6S"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134324,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":132768,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132768,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":105695,"congressman":{"congressman_id":429,"name":"Margr\u00e9t Fr\u00edmannsd\u00f3ttir","birth":"1954-05-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MF"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":105695,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":5}]}]},{"_id":125,"committee_id":125,"name":"landb\u00fana\u00f0arnefnd","first_assembly_id":27,"last_assembly_id":134,"abbr_long":"landbn.","abbr_short":"l","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":27,"from":"1916-12-11T01:00:00+00:00","to":"1917-01-13T01:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":134,"from":"2007-05-31T00:00:00+00:00","to":"2007-09-28T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":156776,"congressman":{"congressman_id":633,"name":"\u00de\u00f3runn Sveinbjarnard\u00f3ttir","birth":"1965-11-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deSv"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":156776,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":131959,"congressman":{"congressman_id":191,"name":"Gu\u00f0mundur Hallvar\u00f0sson","birth":"1942-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHall"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131959,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":134409,"congressman":{"congressman_id":648,"name":"Anna Krist\u00edn Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1952-01-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AKG"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134409,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":189625,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189625,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":151504,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151504,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":151414,"congressman":{"congressman_id":407,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk Bergvinsson","birth":"1964-04-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151414,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":149946,"congressman":{"congressman_id":129,"name":"Einar Oddur Kristj\u00e1nsson","birth":"1942-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EOK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149946,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":134802,"congressman":{"congressman_id":109,"name":"Dr\u00edfa Hjartard\u00f3ttir","birth":"1950-02-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DrH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134802,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":171109,"congressman":{"congressman_id":371,"name":"J\u00f3n Bjarnason","birth":"1943-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JBjarn"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171109,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]}]},{"_id":79,"committee_id":79,"name":"umhverfisnefnd","first_assembly_id":114,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"umhvn.","abbr_short":"um","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":114,"from":"1991-05-13T00:00:00+00:00","to":"1991-10-01T00:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139586,"congressman":{"congressman_id":205,"name":"Gunnar Birgisson","birth":"1947-09-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139586,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":171310,"congressman":{"congressman_id":383,"name":"Kolbr\u00fan Halld\u00f3rsd\u00f3ttir","birth":"1955-07-31T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KolH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171310,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":149705,"congressman":{"congressman_id":98,"name":"Brynd\u00eds Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir","birth":"1960-10-08T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149705,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":120409,"congressman":{"congressman_id":491,"name":"Rannveig Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","birth":"1940-09-15T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120409,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":133727,"congressman":{"congressman_id":501,"name":"Sigr\u00ed\u00f0ur A. \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1946-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133727,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":155466,"congressman":{"congressman_id":662,"name":"M\u00f6r\u00f0ur \u00c1rnason","birth":"1953-10-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":155466,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":131150,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131150,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":158057,"congressman":{"congressman_id":656,"name":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1967-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158057,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":189636,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189636,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]}]},{"_id":154,"committee_id":154,"name":"f\u00e9lagsm\u00e1lanefnd","first_assembly_id":93,"last_assembly_id":134,"abbr_long":"f\u00e9lmn.","abbr_short":"f\u00e9l","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":93,"from":"1972-10-10T00:00:00+00:00","to":"1973-04-18T00:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":134,"from":"2007-05-31T00:00:00+00:00","to":"2007-09-28T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189956,"congressman":{"congressman_id":655,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n Hj\u00f6rleifsson","birth":"1955-06-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189956,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":151857,"congressman":{"congressman_id":477,"name":"P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal","birth":"1944-06-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"PHB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151857,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":150620,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150620,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":190372,"congressman":{"congressman_id":657,"name":"Gunnar \u00d6rlygsson","birth":"1971-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"G\u00d6rl"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":190372,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":105654,"congressman":{"congressman_id":429,"name":"Margr\u00e9t Fr\u00edmannsd\u00f3ttir","birth":"1954-05-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MF"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":105654,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":191993,"congressman":{"congressman_id":664,"name":"Sigurj\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1964-06-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Sigurj\u00de"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191993,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":191053,"congressman":{"congressman_id":660,"name":"Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir","birth":"1974-11-23T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KaJ\u00fal"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191053,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":189354,"congressman":{"congressman_id":651,"name":"Birkir J\u00f3n J\u00f3nsson","birth":"1979-07-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189354,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":158009,"congressman":{"congressman_id":656,"name":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1967-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158009,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":190512,"congressman":{"congressman_id":658,"name":"Helgi Hj\u00f6rvar","birth":"1967-06-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":190512,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":86086,"congressman":{"congressman_id":287,"name":"J\u00f3hanna Sigur\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1942-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":86086,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]}]},{"_id":147,"committee_id":147,"name":"\u00cdslandsdeild NATO-\u00feingsins","first_assembly_id":124,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cdNATO","abbr_short":"NATO","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":124,"from":"1999-06-08T00:00:00+00:00","to":"1999-10-01T00:00:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":135599,"congressman":{"congressman_id":7,"name":"Gu\u00f0mundur \u00c1rni Stef\u00e1nsson","birth":"1955-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135599,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":131122,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131122,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":189609,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189609,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]},{"_id":188942,"congressman":{"congressman_id":647,"name":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafur \u00c1g\u00fastsson","birth":"1977-03-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1\u00d3\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":188942,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":5}]},{"_id":149917,"congressman":{"congressman_id":129,"name":"Einar Oddur Kristj\u00e1nsson","birth":"1942-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EOK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149917,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":4}]},{"_id":151468,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151468,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":3}]}]},{"_id":139,"committee_id":139,"name":"\u00cdslandsdeild \u00feings \u00d6ryggis- og samvinnustofnunar Evr\u00f3pu","first_assembly_id":119,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cd\u00d6SE","abbr_short":"\u00d6se","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":119,"from":"1995-05-16T00:00:00+00:00","to":"1995-10-02T00:00:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":151900,"congressman":{"congressman_id":477,"name":"P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal","birth":"1944-06-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"PHB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151900,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":86109,"congressman":{"congressman_id":287,"name":"J\u00f3hanna Sigur\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1942-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":86109,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":150665,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150665,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]},{"_id":114549,"congressman":{"congressman_id":48,"name":"\u00c1sta R. J\u00f3hannesd\u00f3ttir","birth":"1949-10-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114549,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":5}]},{"_id":189620,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189620,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":158039,"congressman":{"congressman_id":656,"name":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1967-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158039,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":4}]}]},{"_id":142,"committee_id":142,"name":"\u00cdslandsdeild \u00feingmannar\u00e1\u00f0stefnunnar um nor\u00f0urskautsm\u00e1l","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cdNSM","abbr_short":"Nsm","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":133704,"congressman":{"congressman_id":501,"name":"Sigr\u00ed\u00f0ur A. \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1946-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133704,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":170593,"congressman":{"congressman_id":204,"name":"Gu\u00f0r\u00fan \u00d6gmundsd\u00f3ttir","birth":"1950-10-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"G\u00d6g"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":170593,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":5}]},{"_id":156764,"congressman":{"congressman_id":633,"name":"\u00de\u00f3runn Sveinbjarnard\u00f3ttir","birth":"1965-11-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deSv"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":156764,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":91062,"congressman":{"congressman_id":124,"name":"Einar K. Gu\u00f0finnsson","birth":"1955-12-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":91062,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":4}]},{"_id":151483,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151483,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":189615,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189615,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]}]},{"_id":152,"committee_id":152,"name":"menntam\u00e1lanefnd","first_assembly_id":27,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"menntmn.","abbr_short":"m","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":27,"from":"1916-12-11T01:00:00+00:00","to":"1917-01-13T01:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":155448,"congressman":{"congressman_id":662,"name":"M\u00f6r\u00f0ur \u00c1rnason","birth":"1953-10-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":155448,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":173641,"congressman":{"congressman_id":653,"name":"Bj\u00f6rgvin G. Sigur\u00f0sson","birth":"1970-10-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Bj\u00f6rgvS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":173641,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":150681,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150681,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":171297,"congressman":{"congressman_id":383,"name":"Kolbr\u00fan Halld\u00f3rsd\u00f3ttir","birth":"1955-07-31T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KolH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171297,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":131126,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131126,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":189968,"congressman":{"congressman_id":655,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n Hj\u00f6rleifsson","birth":"1955-06-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189968,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":191083,"congressman":{"congressman_id":660,"name":"Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir","birth":"1974-11-23T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KaJ\u00fal"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191083,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":139579,"congressman":{"congressman_id":205,"name":"Gunnar Birgisson","birth":"1947-09-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139579,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":189629,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189629,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":191964,"congressman":{"congressman_id":663,"name":"Sigur\u00f0ur K\u00e1ri Kristj\u00e1nsson","birth":"1973-05-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SKK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191964,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]}]},{"_id":160,"committee_id":160,"name":"s\u00e9rnefnd um stj\u00f3rnarskr\u00e1rm\u00e1l","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"stj\u00f3rnarskr\u00e1rn.","abbr_short":"stj","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120640,"congressman":{"congressman_id":538,"name":"S\u00f3lveig P\u00e9tursd\u00f3ttir","birth":"1952-03-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120640,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":135622,"congressman":{"congressman_id":7,"name":"Gu\u00f0mundur \u00c1rni Stef\u00e1nsson","birth":"1955-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135622,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":149703,"congressman":{"congressman_id":98,"name":"Brynd\u00eds Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir","birth":"1960-10-08T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149703,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":132815,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132815,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":188949,"congressman":{"congressman_id":647,"name":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafur \u00c1g\u00fastsson","birth":"1977-03-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1\u00d3\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":188949,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":191974,"congressman":{"congressman_id":663,"name":"Sigur\u00f0ur K\u00e1ri Kristj\u00e1nsson","birth":"1973-05-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SKK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191974,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":152900,"congressman":{"congressman_id":630,"name":"\u00d6gmundur J\u00f3nasson","birth":"1948-07-17T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6J"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":152900,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":175064,"congressman":{"congressman_id":372,"name":"J\u00f3n\u00edna Bjartmarz","birth":"1952-12-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":175064,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":189456,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189456,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]}]},{"_id":149,"committee_id":149,"name":"kj\u00f6rbr\u00e9fanefnd","first_assembly_id":26,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"kj\u00f6rbn.","abbr_short":"k","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":26,"from":"1915-07-07T01:00:00+00:00","to":"1915-09-15T01:00:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":133706,"congressman":{"congressman_id":501,"name":"Sigr\u00ed\u00f0ur A. \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1946-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133706,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":120631,"congressman":{"congressman_id":538,"name":"S\u00f3lveig P\u00e9tursd\u00f3ttir","birth":"1952-03-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120631,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":151491,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151491,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":150670,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150670,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":135440,"congressman":{"congressman_id":176,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n A. Kristj\u00e1nsson","birth":"1944-07-05T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GAK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135440,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":91070,"congressman":{"congressman_id":124,"name":"Einar K. Gu\u00f0finnsson","birth":"1955-12-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":91070,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":151400,"congressman":{"congressman_id":407,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk Bergvinsson","birth":"1964-04-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151400,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":152891,"congressman":{"congressman_id":630,"name":"\u00d6gmundur J\u00f3nasson","birth":"1948-07-17T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6J"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":152891,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":172773,"congressman":{"congressman_id":632,"name":"\u00deorger\u00f0ur K. Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1965-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":172773,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":108784,"congressman":{"congressman_id":280,"name":"J\u00f3hann \u00c1rs\u00e6lsson","birth":"1943-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":108784,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]}]},{"_id":124,"committee_id":124,"name":"i\u00f0na\u00f0arnefnd","first_assembly_id":46,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"i\u00f0nn.","abbr_short":"i","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":46,"from":"1933-02-15T01:00:00+00:00","to":"1933-06-03T01:00:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114511,"congressman":{"congressman_id":48,"name":"\u00c1sta R. J\u00f3hannesd\u00f3ttir","birth":"1949-10-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114511,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":131112,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131112,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":172750,"congressman":{"congressman_id":632,"name":"\u00deorger\u00f0ur K. Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1965-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":172750,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":189424,"congressman":{"congressman_id":652,"name":"Bjarni Benediktsson","birth":"1970-01-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189424,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":131932,"congressman":{"congressman_id":191,"name":"Gu\u00f0mundur Hallvar\u00f0sson","birth":"1942-12-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GHall"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131932,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":191942,"congressman":{"congressman_id":663,"name":"Sigur\u00f0ur K\u00e1ri Kristj\u00e1nsson","birth":"1973-05-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SKK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191942,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":191995,"congressman":{"congressman_id":664,"name":"Sigurj\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1964-06-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Sigurj\u00de"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191995,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":171451,"congressman":{"congressman_id":396,"name":"Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller","birth":"1953-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":171451,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":173622,"congressman":{"congressman_id":653,"name":"Bj\u00f6rgvin G. Sigur\u00f0sson","birth":"1970-10-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Bj\u00f6rgvS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":173622,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":132760,"congressman":{"congressman_id":386,"name":"Kristinn H. Gunnarsson","birth":"1952-08-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":132760,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":149908,"congressman":{"congressman_id":129,"name":"Einar Oddur Kristj\u00e1nsson","birth":"1942-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EOK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149908,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":4}]}]},{"_id":140,"committee_id":140,"name":"\u00cdslandsdeild Vestnorr\u00e6na r\u00e1\u00f0sins","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"\u00cdVN","abbr_short":"Vnor\u00fe","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":172759,"congressman":{"congressman_id":632,"name":"\u00deorger\u00f0ur K. Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1965-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":172759,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":10}]},{"_id":150654,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150654,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":149258,"congressman":{"congressman_id":2,"name":"Arnbj\u00f6rg Sveinsd\u00f3ttir","birth":"1956-02-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"ArnbS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149258,"from":"2003-11-26T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-11-26"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":10}]},{"_id":151475,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151475,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":9}]},{"_id":105702,"congressman":{"congressman_id":429,"name":"Margr\u00e9t Fr\u00edmannsd\u00f3ttir","birth":"1954-05-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MF"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":105702,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":170588,"congressman":{"congressman_id":204,"name":"Gu\u00f0r\u00fan \u00d6gmundsd\u00f3ttir","birth":"1950-10-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"G\u00d6g"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":170588,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":190542,"congressman":{"congressman_id":658,"name":"Helgi Hj\u00f6rvar","birth":"1967-06-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HHj"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":190542,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":11}]},{"_id":192000,"congressman":{"congressman_id":664,"name":"Sigurj\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1964-06-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Sigurj\u00de"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":192000,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":12}]},{"_id":139565,"congressman":{"congressman_id":205,"name":"Gunnar Birgisson","birth":"1947-09-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139565,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":7}]},{"_id":134404,"congressman":{"congressman_id":648,"name":"Anna Krist\u00edn Gunnarsd\u00f3ttir","birth":"1952-01-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AKG"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134404,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":8}]},{"_id":189251,"congressman":{"congressman_id":650,"name":"Birgir \u00c1rmannsson","birth":"1968-06-12T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189251,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":149932,"congressman":{"congressman_id":129,"name":"Einar Oddur Kristj\u00e1nsson","birth":"1942-12-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EOK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149932,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":191438,"congressman":{"congressman_id":661,"name":"Magn\u00fas \u00de\u00f3r Hafsteinsson","birth":"1964-05-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00deH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191438,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]}]},{"_id":133,"committee_id":133,"name":"\u00cdslandsdeild \u00feingmannanefndar EFTA","first_assembly_id":1,"last_assembly_id":139,"abbr_long":"\u00deEFTA","abbr_short":"Efta","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":1,"from":"1875-07-01T01:28:00+00:00","to":"1875-08-26T01:28:00+00:00"},"last_assembly":{"assembly_id":139,"from":"2010-10-01T00:00:00+00:00","to":"2011-09-30T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158030,"congressman":{"congressman_id":656,"name":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1967-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158030,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":191076,"congressman":{"congressman_id":660,"name":"Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir","birth":"1974-11-23T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KaJ\u00fal"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191076,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":10}]},{"_id":175049,"congressman":{"congressman_id":372,"name":"J\u00f3n\u00edna Bjartmarz","birth":"1952-12-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":175049,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":8}]},{"_id":149697,"congressman":{"congressman_id":98,"name":"Brynd\u00eds Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir","birth":"1960-10-08T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149697,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":151387,"congressman":{"congressman_id":407,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk Bergvinsson","birth":"1964-04-29T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151387,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]},{"_id":189384,"congressman":{"congressman_id":651,"name":"Birkir J\u00f3n J\u00f3nsson","birth":"1979-07-24T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189384,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":134345,"congressman":{"congressman_id":631,"name":"\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson","birth":"1953-06-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6S"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134345,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":173633,"congressman":{"congressman_id":653,"name":"Bj\u00f6rgvin G. Sigur\u00f0sson","birth":"1970-10-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Bj\u00f6rgvS"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":173633,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":7}]},{"_id":139574,"congressman":{"congressman_id":205,"name":"Gunnar Birgisson","birth":"1947-09-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139574,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":191950,"congressman":{"congressman_id":663,"name":"Sigur\u00f0ur K\u00e1ri Kristj\u00e1nsson","birth":"1973-05-09T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SKK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":191950,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":9}]},{"_id":189265,"congressman":{"congressman_id":650,"name":"Birgir \u00c1rmannsson","birth":"1968-06-12T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189265,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":6}]}]},{"_id":148,"committee_id":148,"name":"utanr\u00edkism\u00e1lanefnd","first_assembly_id":40,"last_assembly_id":null,"abbr_long":"utanrmn.","abbr_short":"ut","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"first_assembly":{"assembly_id":40,"from":"1928-01-19T01:00:00+00:00","to":"1928-04-18T01:00:00+00:00"},"last_assembly":null,"sessions":[{"_id":188955,"congressman":{"congressman_id":647,"name":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafur \u00c1g\u00fastsson","birth":"1977-03-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1\u00d3\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":188955,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":18}]},{"_id":189638,"congressman":{"congressman_id":654,"name":"Dagn\u00fd J\u00f3nsd\u00f3ttir","birth":"1976-01-16T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DJ"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":189638,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":17}]},{"_id":139590,"congressman":{"congressman_id":205,"name":"Gunnar Birgisson","birth":"1947-09-30T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnB"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":139590,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":16}]},{"_id":120651,"congressman":{"congressman_id":538,"name":"S\u00f3lveig P\u00e9tursd\u00f3ttir","birth":"1952-03-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120651,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"forma\u00f0ur","order":1}]},{"_id":134811,"congressman":{"congressman_id":109,"name":"Dr\u00edfa Hjartard\u00f3ttir","birth":"1950-02-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"DrH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134811,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":10}]},{"_id":135463,"congressman":{"congressman_id":176,"name":"Gu\u00f0j\u00f3n A. Kristj\u00e1nsson","birth":"1944-07-05T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GAK"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135463,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":32,"name":"Frj\u00e1lslyndi flokkurinn","abbr_short":"Fl","abbr_long":"Frj\u00e1lsl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":15}]},{"_id":135628,"congressman":{"congressman_id":7,"name":"Gu\u00f0mundur \u00c1rni Stef\u00e1nsson","birth":"1955-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135628,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":2}]},{"_id":151527,"congressman":{"congressman_id":425,"name":"Magn\u00fas Stef\u00e1nsson","birth":"1960-10-01T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":151527,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":8}]},{"_id":149707,"congressman":{"congressman_id":98,"name":"Brynd\u00eds Hl\u00f6\u00f0versd\u00f3ttir","birth":"1960-10-08T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BH"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":149707,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":14}]},{"_id":106890,"congressman":{"congressman_id":557,"name":"Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson","birth":"1955-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":106890,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":23,"name":"Vinstrihreyfingin - gr\u00e6nt frambo\u00f0","abbr_short":"Vg","abbr_long":"Vinstri-gr.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":49,"name":"Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NA","abbr_long":"Nor\u00f0aust.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":6}]},{"_id":158064,"congressman":{"congressman_id":656,"name":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1967-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":158064,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":13}]},{"_id":134366,"congressman":{"congressman_id":631,"name":"\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson","birth":"1953-06-19T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d6S"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134366,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":44,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykv. n.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":11}]},{"_id":131167,"congressman":{"congressman_id":33,"name":"\u00c1rni R. \u00c1rnason","birth":"1941-08-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00c1R\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":131167,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":4}]},{"_id":156803,"congressman":{"congressman_id":633,"name":"\u00de\u00f3runn Sveinbjarnard\u00f3ttir","birth":"1965-11-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deSv"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":156803,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":9}]},{"_id":175072,"congressman":{"congressman_id":372,"name":"J\u00f3n\u00edna Bjartmarz","birth":"1952-12-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":175072,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":45,"name":"Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur","abbr_short":"RS","abbr_long":"Reykv. s.","description":"Reykjav\u00edk skal skipta fr\u00e1 vestri til austurs \u00ed tv\u00f6 kj\u00f6rd\u00e6mi, su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi og nor\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"varaforma\u00f0ur","order":3}]},{"_id":91110,"congressman":{"congressman_id":124,"name":"Einar K. Gu\u00f0finnsson","birth":"1955-12-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":91110,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":48,"name":"Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Akraneskaupsta\u00f0ur, Hvalfjar\u00f0arstrandarhreppur, Skilmannahreppur, Innri-Akraneshreppur, Leir\u00e1r- og Melahreppur, Skorradalshreppur, Borgarfjar\u00f0arsveit, Hv\u00edt\u00e1rs\u00ed\u00f0uhreppur, Borgarbygg\u00f0, Kolbeinssta\u00f0ahreppur, Eyja- og Miklaholtshreppur, Sn\u00e6fellsb\u00e6r, Eyrarsveit, Helgafellssveit, Stykkish\u00f3lmsb\u00e6r, Dalabygg\u00f0, Saurb\u00e6jarhreppur, Reykh\u00f3lahreppur, Vesturbygg\u00f0, T\u00e1lknafjar\u00f0arhreppur, Bolungarv\u00edkurkaupsta\u00f0ur, \u00cdsafjar\u00f0arb\u00e6r, S\u00fa\u00f0av\u00edkurhreppur, \u00c1rneshreppur, Kaldrananeshreppur, H\u00f3lmav\u00edkurhreppur, Kirkjub\u00f3lshreppur, Broddaneshreppur, B\u00e6jarhreppur, H\u00fana\u00feing vestra, \u00c1shreppur, Sveinssta\u00f0ahreppur, Torfal\u00e6kjarhreppur, Bl\u00f6ndu\u00f3sb\u00e6r, Sv\u00ednavatnshreppur, B\u00f3lsta\u00f0arhl\u00ed\u00f0arhreppur, Engihl\u00ed\u00f0arhreppur, Vindh\u00e6lishreppur, H\u00f6f\u00f0ahreppur, Skagahreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Skagafj\u00f6r\u00f0ur og Akrahreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":7}]},{"_id":150719,"congressman":{"congressman_id":251,"name":"Hj\u00e1lmar \u00c1rnason","birth":"1950-11-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"Hj\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":150719,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":46,"name":"Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SU","abbr_long":"Su\u00f0urk.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Hornafj\u00f6r\u00f0ur, Skaft\u00e1rhreppur, M\u00fdrdalshreppur, Austur-Eyjafjallahreppur, Vestur-Eyjafjallahreppur, Austur-Landeyjahreppur, Vestur-Landeyjahreppur, Flj\u00f3tshl\u00ed\u00f0arhreppur, Hvolhreppur, Rang\u00e1rvallahreppur, Holta- og Landsveit, \u00c1sahreppur, Dj\u00fap\u00e1rhreppur, Vestmannaeyjab\u00e6r, Gaulverjab\u00e6jarhreppur, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00c1rborg, Hraunger\u00f0ishreppur, Villingaholtshreppur, Skei\u00f0ahreppur, Gn\u00fapverjahreppur, Hrunamannahreppur, Biskupstungnahreppur, Laugardalshreppur, Gr\u00edmsnes- og Grafningshreppur, \u00deingvallahreppur, Hverager\u00f0isb\u00e6r, Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00d6lfus, Grindav\u00edkurkaupsta\u00f0ur, Sandger\u00f0isb\u00e6r, Ger\u00f0ahreppur, Reykjanesb\u00e6r og Vatnsleysustrandarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"kj\u00f6rinn varama\u00f0ur","order":12}]},{"_id":120428,"congressman":{"congressman_id":491,"name":"Rannveig Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","birth":"1940-09-15T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120428,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-09-30T00:00:00+00:00","assembly":{"assembly_id":130,"from":"2003-10-01T00:00:00+00:00","to":"2004-12-31T00:00:00+00:00"},"congressman_party":{"party_id":38,"name":"Samfylkingin","abbr_short":"Sf","abbr_long":"Samf.","color":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":47,"name":"Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi","abbr_short":"SV","abbr_long":"Su\u00f0vest.","description":"Til \u00feess teljast eftirtalin sveitarf\u00e9l\u00f6g: Hafnarfjar\u00f0arkaupsta\u00f0ur, Gar\u00f0ab\u00e6r, Bessasta\u00f0ahreppur, K\u00f3pavogsb\u00e6r, Seltjarnarneskaupsta\u00f0ur, Mosfellsb\u00e6r og Kj\u00f3sarhreppur.","date":"2003-10-01"},"abbr":null,"type":"nefndarma\u00f0ur","order":5}]}]}]