[{"_id":15,"congressman":{"congressman_id":15,"name":"Albert Gu\u00f0mundsson","birth":"1923-10-05T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":120381,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":15,"name":"Albert Gu\u00f0mundsson","birth":"1923-10-05T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":120381,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":16,"congressman":{"congressman_id":16,"name":"Alexander Stef\u00e1nsson","birth":"1922-10-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":112259,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":16,"name":"Alexander Stef\u00e1nsson","birth":"1922-10-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"AS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":112259,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":51,"congressman":{"congressman_id":51,"name":"Benedikt Gr\u00f6ndal","birth":"1924-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BGr"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74526,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":51,"name":"Benedikt Gr\u00f6ndal","birth":"1924-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BGr"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":74526,"to":"1978-12-04T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":74527,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":51,"name":"Benedikt Gr\u00f6ndal","birth":"1924-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BGr"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-12-20T00:00:00+00:00","session_id":74527,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":84,"congressman":{"congressman_id":84,"name":"Bj\u00f6rn J\u00f3nsson","birth":"1916-09-03T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74655,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":84,"name":"Bj\u00f6rn J\u00f3nsson","birth":"1916-09-03T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":74655,"to":"1978-11-09T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":74656,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":84,"name":"Bj\u00f6rn J\u00f3nsson","birth":"1916-09-03T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-12-23T00:00:00+00:00","session_id":74656,"to":"1978-12-31T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":74657,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":84,"name":"Bj\u00f6rn J\u00f3nsson","birth":"1916-09-03T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"BJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1979-05-24T00:00:00+00:00","session_id":74657,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":96,"congressman":{"congressman_id":96,"name":"Bragi N\u00edelsson","birth":"1926-02-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133672,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":96,"name":"Bragi N\u00edelsson","birth":"1926-02-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":133672,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":97,"congressman":{"congressman_id":97,"name":"Bragi Sigurj\u00f3nsson","birth":"1910-11-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74694,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":97,"name":"Bragi Sigurj\u00f3nsson","birth":"1910-11-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":74694,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":113,"congressman":{"congressman_id":113,"name":"Eggert Haukdal","birth":"1933-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133726,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":113,"name":"Eggert Haukdal","birth":"1933-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":133726,"to":"1978-11-05T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":133727,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":113,"name":"Eggert Haukdal","birth":"1933-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-11-20T00:00:00+00:00","session_id":133727,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":120,"congressman":{"congressman_id":120,"name":"Einar \u00c1g\u00fastsson","birth":"1922-09-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"E\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":85349,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":120,"name":"Einar \u00c1g\u00fastsson","birth":"1922-09-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"E\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":85349,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":118,"congressman":{"congressman_id":118,"name":"Ei\u00f0ur Gu\u00f0nason","birth":"1939-11-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133783,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":118,"name":"Ei\u00f0ur Gu\u00f0nason","birth":"1939-11-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":133783,"to":"1979-04-01T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":133784,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":118,"name":"Ei\u00f0ur Gu\u00f0nason","birth":"1939-11-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1979-04-23T00:00:00+00:00","session_id":133784,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":141,"congressman":{"congressman_id":141,"name":"Ellert B. Schram","birth":"1939-10-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EBS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":112695,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":141,"name":"Ellert B. Schram","birth":"1939-10-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EBS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":112695,"to":"1979-09-09T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":147,"congressman":{"congressman_id":147,"name":"Eyj\u00f3lfur Konr\u00e1\u00f0 J\u00f3nsson","birth":"1928-06-13T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EKJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":102729,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":147,"name":"Eyj\u00f3lfur Konr\u00e1\u00f0 J\u00f3nsson","birth":"1928-06-13T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EKJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":102729,"to":"1979-04-02T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":102730,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":147,"name":"Eyj\u00f3lfur Konr\u00e1\u00f0 J\u00f3nsson","birth":"1928-06-13T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"EKJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1979-04-30T00:00:00+00:00","session_id":102730,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":108,"congressman":{"congressman_id":108,"name":"E\u00f0var\u00f0 Sigur\u00f0sson","birth":"1910-07-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"E\u00f0S"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74727,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":108,"name":"E\u00f0var\u00f0 Sigur\u00f0sson","birth":"1910-07-18T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"E\u00f0S"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":74727,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":152,"congressman":{"congressman_id":152,"name":"Finnur Torfi Stef\u00e1nsson","birth":"1947-03-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FTS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133931,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":152,"name":"Finnur Torfi Stef\u00e1nsson","birth":"1947-03-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FTS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":133931,"to":"1979-04-02T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":133932,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":152,"name":"Finnur Torfi Stef\u00e1nsson","birth":"1947-03-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FTS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1979-04-30T00:00:00+00:00","session_id":133932,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":155,"congressman":{"congressman_id":155,"name":"Fri\u00f0j\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1923-02-05T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"F\u00de"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74967,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":155,"name":"Fri\u00f0j\u00f3n \u00de\u00f3r\u00f0arson","birth":"1923-02-05T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"F\u00de"},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":74967,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":156,"congressman":{"congressman_id":156,"name":"Fri\u00f0rik Sophusson","birth":"1943-10-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FrS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133981,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":156,"name":"Fri\u00f0rik Sophusson","birth":"1943-10-18T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"FrS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":133981,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":159,"congressman":{"congressman_id":159,"name":"Gar\u00f0ar Sigur\u00f0sson","birth":"1933-11-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GSig"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":112872,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":159,"name":"Gar\u00f0ar Sigur\u00f0sson","birth":"1933-11-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GSig"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":112872,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":161,"congressman":{"congressman_id":161,"name":"Geir Gunnarsson","birth":"1930-04-12T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GeirG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":75013,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":161,"name":"Geir Gunnarsson","birth":"1930-04-12T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GeirG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":75013,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":163,"congressman":{"congressman_id":163,"name":"Geir Hallgr\u00edmsson","birth":"1925-12-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":83215,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":163,"name":"Geir Hallgr\u00edmsson","birth":"1925-12-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":83215,"to":"1979-01-24T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":83216,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":163,"name":"Geir Hallgr\u00edmsson","birth":"1925-12-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1979-02-13T00:00:00+00:00","session_id":83216,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":164,"congressman":{"congressman_id":164,"name":"Gils Gu\u00f0mundsson","birth":"1914-12-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GilsG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":69306,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":164,"name":"Gils Gu\u00f0mundsson","birth":"1914-12-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GilsG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":69306,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":212,"congressman":{"congressman_id":212,"name":"Gunnar Thoroddsen","birth":"1910-12-29T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":28940,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":212,"name":"Gunnar Thoroddsen","birth":"1910-12-29T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":28940,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":216,"congressman":{"congressman_id":216,"name":"Gunnlaugur Stef\u00e1nsson","birth":"1952-05-17T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134250,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":216,"name":"Gunnlaugur Stef\u00e1nsson","birth":"1952-05-17T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GunnS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":134250,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":193,"congressman":{"congressman_id":193,"name":"Gu\u00f0mundur Karlsson","birth":"1936-06-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GK"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134190,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":193,"name":"Gu\u00f0mundur Karlsson","birth":"1936-06-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GK"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":134190,"to":"1979-02-25T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":134191,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":193,"name":"Gu\u00f0mundur Karlsson","birth":"1936-06-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"GK"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1979-03-14T00:00:00+00:00","session_id":134191,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":225,"congressman":{"congressman_id":225,"name":"Halld\u00f3r E Sigur\u00f0sson","birth":"1915-09-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HES"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":75299,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":225,"name":"Halld\u00f3r E Sigur\u00f0sson","birth":"1915-09-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HES"},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":75299,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":245,"congressman":{"congressman_id":245,"name":"Helgi Seljan","birth":"1934-01-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":77409,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":245,"name":"Helgi Seljan","birth":"1934-01-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":77409,"to":"1979-02-12T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":77410,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":245,"name":"Helgi Seljan","birth":"1934-01-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-03-12T00:00:00+00:00","session_id":77410,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":254,"congressman":{"congressman_id":254,"name":"Hj\u00f6rleifur Guttormsson","birth":"1935-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134472,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":254,"name":"Hj\u00f6rleifur Guttormsson","birth":"1935-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":134472,"to":"1978-10-29T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":134473,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":254,"name":"Hj\u00f6rleifur Guttormsson","birth":"1935-10-31T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"HG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-11-14T00:00:00+00:00","session_id":134473,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":270,"congressman":{"congressman_id":270,"name":"Ingvar G\u00edslason","birth":"1926-03-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":83715,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":270,"name":"Ingvar G\u00edslason","birth":"1926-03-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":83715,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":287,"congressman":{"congressman_id":287,"name":"J\u00f3hanna Sigur\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1942-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134562,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":287,"name":"J\u00f3hanna Sigur\u00f0ard\u00f3ttir","birth":"1942-10-04T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-06-25T00:00:00+00:00","session_id":134562,"to":"1979-10-09T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":340,"congressman":{"congressman_id":340,"name":"J\u00f3n G. S\u00f3lnes","birth":"1910-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGS"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":116406,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":340,"name":"J\u00f3n G. S\u00f3lnes","birth":"1910-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":116406,"to":"1978-11-20T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":116407,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":340,"name":"J\u00f3n G. S\u00f3lnes","birth":"1910-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JGS"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-12-06T00:00:00+00:00","session_id":116407,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":302,"congressman":{"congressman_id":302,"name":"J\u00f3n Helgason","birth":"1931-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JHelg"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":113553,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":302,"name":"J\u00f3n Helgason","birth":"1931-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JHelg"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":113553,"to":"1978-10-29T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":113554,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":302,"name":"J\u00f3n Helgason","birth":"1931-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"JHelg"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-11-13T00:00:00+00:00","session_id":113554,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":348,"congressman":{"congressman_id":348,"name":"J\u00f3nas \u00c1rnason","birth":"1923-05-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":62083,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":348,"name":"J\u00f3nas \u00c1rnason","birth":"1923-05-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":62083,"to":"1978-11-12T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":62084,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":348,"name":"J\u00f3nas \u00c1rnason","birth":"1923-05-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-12-23T00:00:00+00:00","session_id":62084,"to":"1979-04-22T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":62085,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":348,"name":"J\u00f3nas \u00c1rnason","birth":"1923-05-28T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":36,"name":"Vesturland","abbr_short":"VL","abbr_long":"Vesturl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Borgarfjar\u00f0ars\u00fdslu, M\u00fdras\u00fdslu, Sn\u00e6fellsnes- og Dalas\u00fdslur, Akranes, Borgarnes og \u00d3lafsv\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-05-24T00:00:00+00:00","session_id":62085,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":359,"congressman":{"congressman_id":359,"name":"J\u00f3sef Halld\u00f3r \u00deorgeirsson","birth":"1936-07-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00de"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134793,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":359,"name":"J\u00f3sef Halld\u00f3r \u00deorgeirsson","birth":"1936-07-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"J\u00de"},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":134793,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":367,"congressman":{"congressman_id":367,"name":"Karl Steinar Gu\u00f0nason","birth":"1939-05-27T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KSG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":113681,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":367,"name":"Karl Steinar Gu\u00f0nason","birth":"1939-05-27T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KSG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":113681,"to":"1979-02-26T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":113682,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":367,"name":"Karl Steinar Gu\u00f0nason","birth":"1939-05-27T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"KSG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1979-03-14T00:00:00+00:00","session_id":113682,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":377,"congressman":{"congressman_id":377,"name":"Kjartan J\u00f3hannsson","birth":"1939-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134825,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":377,"name":"Kjartan J\u00f3hannsson","birth":"1939-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":134825,"to":"1978-12-18T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":134826,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":377,"name":"Kjartan J\u00f3hannsson","birth":"1939-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-12-23T00:00:00+00:00","session_id":134826,"to":"1979-02-12T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":134827,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":377,"name":"Kjartan J\u00f3hannsson","birth":"1939-12-19T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1979-02-27T00:00:00+00:00","session_id":134827,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":378,"congressman":{"congressman_id":378,"name":"Kjartan \u00d3lafsson","birth":"1933-06-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"K\u00d3"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":124012,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":378,"name":"Kjartan \u00d3lafsson","birth":"1933-06-02T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"K\u00d3"},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":124012,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":405,"congressman":{"congressman_id":405,"name":"L\u00e1rus J\u00f3nsson","birth":"1933-11-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":113754,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":405,"name":"L\u00e1rus J\u00f3nsson","birth":"1933-11-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":113754,"to":"1978-10-10T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":113755,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":405,"name":"L\u00e1rus J\u00f3nsson","birth":"1933-11-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-30T00:00:00+00:00","session_id":113755,"to":"1979-03-26T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":113756,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":405,"name":"L\u00e1rus J\u00f3nsson","birth":"1933-11-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1979-04-23T00:00:00+00:00","session_id":113756,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":408,"congressman":{"congressman_id":408,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk J\u00f3sepsson","birth":"1914-06-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ\u00f3s"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":48158,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":408,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk J\u00f3sepsson","birth":"1914-06-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ\u00f3s"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":48158,"to":"1979-04-02T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":48159,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":408,"name":"L\u00fa\u00f0v\u00edk J\u00f3sepsson","birth":"1914-06-16T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"LJ\u00f3s"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-04-30T00:00:00+00:00","session_id":48159,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":421,"congressman":{"congressman_id":421,"name":"Magn\u00fas H. Magn\u00fasson","birth":"1922-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MHM"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":134929,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":421,"name":"Magn\u00fas H. Magn\u00fasson","birth":"1922-09-30T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"MHM"},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":134929,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":430,"congressman":{"congressman_id":430,"name":"Matth\u00edas Bjarnason","birth":"1921-08-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":93710,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":430,"name":"Matth\u00edas Bjarnason","birth":"1921-08-15T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":93710,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":431,"congressman":{"congressman_id":431,"name":"Matth\u00edas \u00c1. Mathiesen","birth":"1931-08-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00c1M"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":81848,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":431,"name":"Matth\u00edas \u00c1. Mathiesen","birth":"1931-08-06T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"M\u00c1M"},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":81848,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":434,"congressman":{"congressman_id":434,"name":"Oddur \u00d3lafsson","birth":"1909-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114019,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":434,"name":"Oddur \u00d3lafsson","birth":"1909-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":114019,"to":"1978-11-06T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":114020,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":434,"name":"Oddur \u00d3lafsson","birth":"1909-04-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":21,"name":"Reykjanes","abbr_short":"RN","abbr_long":"Reykn.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-12-14T00:00:00+00:00","session_id":114020,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":467,"congressman":{"congressman_id":467,"name":"P\u00e1ll P\u00e9tursson","birth":"1937-03-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":121832,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":467,"name":"P\u00e1ll P\u00e9tursson","birth":"1937-03-17T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":121832,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":474,"congressman":{"congressman_id":474,"name":"P\u00e1lmi J\u00f3nsson","birth":"1929-11-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":103952,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":474,"name":"P\u00e1lmi J\u00f3nsson","birth":"1929-11-11T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":103952,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":488,"congressman":{"congressman_id":488,"name":"Ragnar Arnalds","birth":"1938-07-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":94046,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":488,"name":"Ragnar Arnalds","birth":"1938-07-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":94046,"to":"1978-10-22T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":94047,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":488,"name":"Ragnar Arnalds","birth":"1938-07-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-11-07T00:00:00+00:00","session_id":94047,"to":"1979-02-19T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":94048,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":488,"name":"Ragnar Arnalds","birth":"1938-07-08T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-03-07T00:00:00+00:00","session_id":94048,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":490,"congressman":{"congressman_id":490,"name":"Ragnhildur Helgad\u00f3ttir","birth":"1930-05-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"RH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":76083,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":490,"name":"Ragnhildur Helgad\u00f3ttir","birth":"1930-05-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"RH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":76083,"to":"1978-10-18T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":76084,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":490,"name":"Ragnhildur Helgad\u00f3ttir","birth":"1930-05-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"RH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-11-02T00:00:00+00:00","session_id":76084,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":499,"congressman":{"congressman_id":499,"name":"Sighvatur Bj\u00f6rgvinsson","birth":"1942-01-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SighB"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":122092,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":499,"name":"Sighvatur Bj\u00f6rgvinsson","birth":"1942-01-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SighB"},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":122092,"to":"1978-11-19T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":122093,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":499,"name":"Sighvatur Bj\u00f6rgvinsson","birth":"1942-01-23T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SighB"},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-12-11T00:00:00+00:00","session_id":122093,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":544,"congressman":{"congressman_id":544,"name":"Stef\u00e1n J\u00f3nsson","birth":"1923-05-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114475,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":544,"name":"Stef\u00e1n J\u00f3nsson","birth":"1923-05-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":114475,"to":"1979-05-06T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":114476,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":544,"name":"Stef\u00e1n J\u00f3nsson","birth":"1923-05-09T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-05-21T00:00:00+00:00","session_id":114476,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":551,"congressman":{"congressman_id":551,"name":"Stef\u00e1n Valgeirsson","birth":"1918-11-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":104263,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":551,"name":"Stef\u00e1n Valgeirsson","birth":"1918-11-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":16,"name":"Nor\u00f0urland eystra","abbr_short":"NE","abbr_long":"Nor\u00f0url. e.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":104263,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":554,"congressman":{"congressman_id":554,"name":"Steingr\u00edmur Hermannsson","birth":"1928-06-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":106836,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":554,"name":"Steingr\u00edmur Hermannsson","birth":"1928-06-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":106836,"to":"1979-02-26T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":106837,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":554,"name":"Steingr\u00edmur Hermannsson","birth":"1928-06-22T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"StH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1979-03-19T00:00:00+00:00","session_id":106837,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":562,"congressman":{"congressman_id":562,"name":"Svava Jakobsd\u00f3ttir","birth":"1930-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114616,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":562,"name":"Svava Jakobsd\u00f3ttir","birth":"1930-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":114616,"to":"1978-11-13T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":114617,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":562,"name":"Svava Jakobsd\u00f3ttir","birth":"1930-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-11-29T00:00:00+00:00","session_id":114617,"to":"1979-02-12T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":114618,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":562,"name":"Svava Jakobsd\u00f3ttir","birth":"1930-10-04T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-02-27T00:00:00+00:00","session_id":114618,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":563,"congressman":{"congressman_id":563,"name":"Svavar Gestsson","birth":"1944-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135665,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":563,"name":"Svavar Gestsson","birth":"1944-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":135665,"to":"1979-05-20T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":135666,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":563,"name":"Svavar Gestsson","birth":"1944-06-26T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1979-05-24T00:00:00+00:00","session_id":135666,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":573,"congressman":{"congressman_id":573,"name":"Sverrir Hermannsson","birth":"1930-02-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":94322,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":573,"name":"Sverrir Hermannsson","birth":"1930-02-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":94322,"to":"1978-10-25T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":94323,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":573,"name":"Sverrir Hermannsson","birth":"1930-02-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"SvH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-11-13T00:00:00+00:00","session_id":94323,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":578,"congressman":{"congressman_id":578,"name":"T\u00f3mas \u00c1rnason","birth":"1923-07-21T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"T\u00c1"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":74141,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":578,"name":"T\u00f3mas \u00c1rnason","birth":"1923-07-21T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"T\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":74141,"to":"1978-11-26T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":74142,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":578,"name":"T\u00f3mas \u00c1rnason","birth":"1923-07-21T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"T\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-12-13T00:00:00+00:00","session_id":74142,"to":"1979-04-02T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":74143,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":578,"name":"T\u00f3mas \u00c1rnason","birth":"1923-07-21T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"T\u00c1"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1979-04-25T00:00:00+00:00","session_id":74143,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":588,"congressman":{"congressman_id":588,"name":"Vilhj\u00e1lmur Hj\u00e1lmarsson","birth":"1914-09-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"VH"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":62711,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":588,"name":"Vilhj\u00e1lmur Hj\u00e1lmarsson","birth":"1914-09-20T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"VH"},"congressman_constituency":{"constituency_id":3,"name":"Austurland","abbr_short":"AL","abbr_long":"Austurl.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Nor\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu, Su\u00f0ur-M\u00falas\u00fdslu og Austur-Skaftafellss\u00fdslu, Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0, Neskaupsta\u00f0 og Eskifj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":62711,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":590,"congressman":{"congressman_id":590,"name":"Vilmundur Gylfason","birth":"1948-08-07T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"VG"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":135823,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":590,"name":"Vilmundur Gylfason","birth":"1948-08-07T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"VG"},"congressman_constituency":{"constituency_id":22,"name":"Reykjav\u00edk","abbr_short":"RV","abbr_long":"Reykv.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Reykjav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":135823,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":36,"congressman":{"congressman_id":36,"name":"\u00c1rni Gunnarsson","birth":"1940-04-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":133571,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":36,"name":"\u00c1rni Gunnarsson","birth":"1940-04-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":27,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0uflokkur","abbr_short":"A","abbr_long":"Al\u00fefl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":133571,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":439,"congressman":{"congressman_id":439,"name":"\u00d3lafur G. Einarsson","birth":"1932-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":114030,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":439,"name":"\u00d3lafur G. Einarsson","birth":"1932-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":114030,"to":"1978-11-19T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":114031,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":439,"name":"\u00d3lafur G. Einarsson","birth":"1932-07-07T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-12-04T00:00:00+00:00","session_id":114031,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":443,"congressman":{"congressman_id":443,"name":"\u00d3lafur J\u00f3hannesson","birth":"1913-03-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d3lJ"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":75856,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":443,"name":"\u00d3lafur J\u00f3hannesson","birth":"1913-03-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d3lJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":75856,"to":"1978-11-06T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":75857,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":443,"name":"\u00d3lafur J\u00f3hannesson","birth":"1913-03-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d3lJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-11-27T00:00:00+00:00","session_id":75857,"to":"1979-05-01T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":75858,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":443,"name":"\u00d3lafur J\u00f3hannesson","birth":"1913-03-01T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00d3lJ"},"congressman_constituency":{"constituency_id":18,"name":"Nor\u00f0urland vestra","abbr_short":"NV","abbr_long":"Nor\u00f0url. v.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Eyjafjar\u00f0ars\u00fdslu, Su\u00f0ur- og Nor\u00f0ur-\u00deingeyjars\u00fdslur, Akureyri, Dalv\u00edk, \u00d3lafsfj\u00f6r\u00f0 og H\u00fasav\u00edk. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1979-05-18T00:00:00+00:00","session_id":75858,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":440,"congressman":{"congressman_id":440,"name":"\u00d3lafur Ragnar Gr\u00edmsson","birth":"1943-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":124303,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":440,"name":"\u00d3lafur Ragnar Gr\u00edmsson","birth":"1943-05-14T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":14,"name":"Landskj\u00f6rinn (\u003C110 lt.)","abbr_short":"LA","abbr_long":"Landsk.","description":null},"congressman_party":{"party_id":21,"name":"Al\u00fe\u00fd\u00f0ubandalag","abbr_short":"Ab","abbr_long":"Al\u00feb.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":124303,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":610,"congressman":{"congressman_id":610,"name":"\u00deorvaldur Gar\u00f0ar Kristj\u00e1nsson","birth":"1919-10-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deK"},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":82333,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":610,"name":"\u00deorvaldur Gar\u00f0ar Kristj\u00e1nsson","birth":"1919-10-10T00:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":"\u00deK"},"congressman_constituency":{"constituency_id":34,"name":"Vestfir\u00f0ir","abbr_short":"VF","abbr_long":"Vestf.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Austur- og Vestur-Bar\u00f0astrandars\u00fdslur, Vestur- og Nor\u00f0ur-\u00cdsafjar\u00f0ars\u00fdslur og Strandas\u00fdslu, Bolungarv\u00edk og \u00cdsafj\u00f6r\u00f0. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":35,"name":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur","abbr_short":"S","abbr_long":"Sj\u00e1lfstfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":82333,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]},{"_id":617,"congressman":{"congressman_id":617,"name":"\u00de\u00f3rarinn Sigurj\u00f3nsson","birth":"1923-07-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"sessions":[{"_id":122465,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":617,"name":"\u00de\u00f3rarinn Sigurj\u00f3nsson","birth":"1923-07-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","session_id":122465,"to":"1979-03-13T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"},{"_id":122466,"abbr":null,"assembly":{"assembly_id":100,"from":"1978-10-10T00:00:00+00:00","to":"1979-05-23T00:00:00+00:00"},"congressman":{"congressman_id":617,"name":"\u00de\u00f3rarinn Sigurj\u00f3nsson","birth":"1923-07-26T01:00:00+00:00","death":null,"abbreviation":null},"congressman_constituency":{"constituency_id":25,"name":"Su\u00f0urland","abbr_short":"SL","abbr_long":"Su\u00f0url.","description":"Kj\u00f6rd\u00e6mi sem n\u00e6r yfir Vestur-Skaftafellss\u00fdslu, Rang\u00e1rvallas\u00fdslu og \u00c1rness\u00fdslu, Vestmannaeyjar og Selfoss. Stofna\u00f0 1959."},"congressman_party":{"party_id":2,"name":"Frams\u00f3knarflokkur","abbr_short":"F","abbr_long":"Framsfl.","color":null},"from":"1979-04-02T00:00:00+00:00","session_id":122466,"to":"1979-05-23T00:00:00+00:00","type":"\u00feingma\u00f0ur"}]}]